其實都離第一次上月球都咁多年

點解無第二次

好簡單
冇錢賺

已經上過幾次
好似係

阿波羅11號
阿波羅12號
阿波羅14號
阿波羅15號
阿波羅16號
阿波羅17號
都有太空人登陸過月球喎
不過自從1972年就冇再登陸過

上月球係為左cold war 贏蘇聯
冇乜實際用途

係, 上月球都係cold war 太空競賽為淡氣+面子, 其實無乜用途,

講真
而家有spaceX 上月球太空旅遊都係不久將來既事
但比著政府一定做唔到咁cost effective
因為政府根本唔洗諗profit 大把錢做（以前）

有18號

依個係傳言，NASA公布取消咗

因為太空人上一次去月球之後有後遺症

依家做假易穿煲

有呀，咪阿波羅12號

而家有4K 張相用吾到極低像素呃人